又到一年一度倒數新一年

想同男朋友過啫 我都講到出口
前年兩個人過
上年都搵埋佢朋友一齊過
結果今年就直頭唔理我

原因係：咁我習慣左之前都係咁過

分手啦

可以傾下計